鄧登鄧登鄧登鄧登

呀啊呀～呀啊呀啊呀！